DcOo Counter-Strike 1.6 2834

只有老屎忽先識得首歌

屌係中學回憶

有冇巴打聖誕開ser
舊登一放假就有人開ser

冇

F9